施旖婕【淫魔】李宗瑞翻版！ 強國高富帥睡100女拍A片

入面有片
仲有施旖婕

中國上海一名高富帥，人稱「夯先生」，兩年內引誘100名女子上床，他甚至拍成A片，在網上非法販賣。「夯先生」於今年1月底被捕，本月初「夯先生」在浙江麗水派出所接受當地記者專訪時，對自己的所作所為作出懺悔。

據中國《網易》報導，「夯先生」外表俊美，身材健碩，身高185cm，擁有一雙大長腿，並從海外留學畢業，混跡上海金融圈，年薪百萬元人民幣。「夯先生」擁有百萬粉絲，開設專門的網路論壇，是網友口中的「大神」。他在約兩年間，與近100名女性發生性關係，並偷拍性交過程，在網上非法販賣。他時常向網路鄉民「炫耀」戰果，甚至「傳授」網友勾搭女性的技巧。就在「夯先生」成為網路紅人的時候，他的行為也早已被警方盯上。

就在今年1月，警方追蹤到「夯先生」與一名北京女孩享受魚水之歡，隔天就到「夯先生」在上海的辦公室，將他帶走。他更向妻子哭道：「老婆，我知道我對不起你，我錯了。」據了解，網站上有將近30多部A片，都是由「夯先生」自導自演，然後委託一名在美國留學的學生於網上銷售。 本月初，在麗水市看守所中，「夯先生」向記者「懺悔」，最早開始拍攝性愛影片，純粹因為好玩，「一開始覺得好玩，就去拍，有些女孩子也願意和我拍」。

警方指出，「夯先生」其實是有目的性地約女孩子，通過機場搭訕、酒吧艷遇、微信附近找人等手段，與女孩聯絡並發生性關係，同時拍攝A片。絕大部份性愛影片都是「夯先生」偷拍製作，並傳到網上販賣盈利。（施旖婕／綜合外電報導）

邊撚到俊？

片呢

施小姐把聲好八婆